<?xml version="1.0"?>
					<rss version="2.0" xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0">
					<channel>
					<title><![CDATA[ АгроЗахист ]]></title><link><![CDATA[ https://agro-zahyst.com.ua ]]></link>
					<description><![CDATA[ АгроЗахист ]]></description><item><g:id>1125</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник Інсектицид Ukravit, Матадор ]]></g:title><g:description><![CDATA[ <strong>Матадор від компанії Укравіт</strong> – це системний інсектицид з контактно-кишковою дією, який застосовується аграріями для захисту насіння, переважно зернових культур, і насіння картоплі (крім ранніх сортів) від ґрунтових шкідників з пролонгованою дією. Безпосередньо впливає на нервову систему шкідника. Обробивши один раз посівний матеріал Матадором ви назавжди забудете про колорадського жука, бляшкок, п’явках, озимих совок та інших шкідників. Речовина, яке входять до складу – імідаклоприд. Тара 5 л.

Перевагою використання даного системного фунгіцид є:
<ul>
<li>Відсутність накопичувального ефекту в насінні і врожаї</li>
<li>Низька витрата, а відповідно істотна економія коштів</li>
<li>Тривалий період дії</li>
<li>Абсолютно безпечний препарат</li>
<li>Покращення якості та кількості врожаю</li>
</ul>
Даний фунгіцид від Ukravit відмінно працює в зв’язці з іншими препаратами. Виняток становлять тільки лужні. Рекомендуємо обов’язково робити пробу після приготування розчину. Дивіться щоб не було ніяких білих опадів і піни.

<strong>Витрата препарату Матадор:</strong>

<strong>Ріпак 15-18 л на тонну</strong>

<strong>Картопля 0,9-1,0 л на тонну</strong>

<strong>Зернові культури 0,75-1,5 л на тонну</strong> ]]></g:description><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-insekticid-ukravit-matador/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2020/08/matador.png</g:image_link><g:price>1 650.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>in stock</g:availability><g:brand>Укравіт</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item><item><g:id>1130</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник Іншур Перформ, BASF ]]></g:title><g:description><![CDATA[ <strong>Іншур Перформ від компанії BASF</strong> – це фунгіцидний протруйник, який складається з двох компонентів. Механізм дії системний і трансламінарний. Препарат відноситься до AgCelence. Тобто захист рослин відбувається протягом усього вегетаційного періоду рослини. Пагони рівномірні і стійкі незалежно від умов навколишнього середовища. Даний фунгіцидний протруйник ідеально підходить для озимої, ярої пшениці та ячменю, кукурудзи. Також в складі є прилипач і барвник, які дозволяють ще краще проконтролювати рівномірне протруєння посівного матеріалу. Забезпечує захист від таких хвороб: кореневі гнилі, летюча сажка, сепіторіоз, тверда сажка, пліснявіння зерна, смугаста і сітчаста плямистість

Переваги використання:
<ul>
<li>Довгостроковий і надійний ефект</li>
<li>Високі врожаї</li>
<li>Підвищена стійкість до стресів</li>
<li>Менше ризик вилягання</li>
</ul> ]]></g:description><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-inshur-perform-basf/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2020/08/inshur.png</g:image_link><g:price>3 630.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>in stock</g:availability><g:brand>Басф</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item><item><g:id>1133</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник Кінто Дуо, BASF ]]></g:title><g:description><![CDATA[ <strong>Кінто Дуо від компанії BASF</strong> – це фунгіцидний протруйник посівного матеріалу. Механізм дії системний та контактний. Застосовується для протруєння насіння перед посівом, про особливістю є локальна дезінфекція грунту. Захищає кореневу систему від основних хвороб: кореневої гнилі, снігової плісняви. Переваги використання:
<ul>
<li>Контроль хвороб</li>
<li>Захист кореневої системи</li>
<li>Збільшення кількості стебел</li>
<li>Локальна дезінфекція грунту.</li>
</ul>
Будьте уважні. Уникайте використовувати на полях, які близько прилягають у водоймах. Дуже сильний вплив на водних мешканців і рослини.
<table border="1" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td><strong>Оброблювана культура</strong></td>
<td><strong>Норма витрати препарату ( л / т)</strong></td>
</tr>
<tr>
<td>Пшениця яра</td>
<td rowspan="4">2,0 – 2,5</td>
</tr>
<tr>
<td>Пшениця озима</td>
</tr>
<tr>
<td>Ячмінь яровий</td>
</tr>
<tr>
<td>Ячмінь озимий</td>
</tr>
</tbody>
</table> ]]></g:description><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-kinto-duo-basf/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2020/08/kinto.jpg</g:image_link><g:price>3 280.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>in stock</g:availability><g:brand>Басф</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item><item><g:id>1136</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник Максим Syngenta XL 035 FS ]]></g:title><g:description><![CDATA[ <strong>Максим Сингента Syngenta XL 035 FS від компанії Syngenta</strong> – протруйник, який в своєму складі містить два речовини: флудіксоніл і металаксил. Принцип дії контактний і системний. Захищає ріпак, кукурудзу, сорго, соняшник, цукровий буряк, сою, горох від інфекцій насіннєвих і грунтових. Надійно утримується семечкой, поступово проникаючи вглиб ядра.

<strong>Максим XL від Сингента</strong> можна використовувати в бакових сумішах разом <strong>з Апрон XL, Круізер, ФорсЗеа.</strong>
<table border="1" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td><strong>Культура</strong></td>
<td><strong>Норма расхода л/т</strong></td>
</tr>
<tr>
<td>Ріпак</td>
<td>5,0</td>
</tr>
<tr>
<td>Сорго</td>
<td>1,0 – 6,0</td>
</tr>
<tr>
<td>Цукровий буряк</td>
<td>6,0</td>
</tr>
<tr>
<td>Соя</td>
<td>1,0</td>
</tr>
<tr>
<td>Горох</td>
<td>1,0</td>
</tr>
<tr>
<td>Соняшник</td>
<td>6,0</td>
</tr>
<tr>
<td>Кукурудза на зерно</td>
<td>1,0</td>
</tr>
</tbody>
</table> ]]></g:description><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-maksim-syngenta-xl-035-fs/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2020/08/maxim-syngenta.jpg</g:image_link><g:price>4 300.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>in stock</g:availability><g:brand>Syngenta</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item><item><g:id>1140</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник Максим Syngenta ]]></g:title><g:description><![CDATA[ <strong>Максим Сингента Syngenta компанії Syngenta</strong> – контактний фунгіцидний протруйник бульб насіннєвої картоплі, насіння зернових та інших культур. Призначений для захисту сільськогосподарських культур від хвороб, що викликаються грибами з класів аскомицетов, базидіоміцети і недосконалих грибів, які передаються з насінням і через грунт, при цьому не робить негативного впливу на корисні мікроорганізми. Входить до його складу діюча речовина флудіоксоніл відноситься до нового хімічного класу фенілпірролов. У зв’язку з цим, флудіоксоніл володіє особливим механізмом впливу на патогени, принципово відмінним від речовин з інших хімічних груп.

<strong>Максим </strong> ефективний проти штамів (особливо грибів з роду Fusarium), у яких знижується чутливість до інших фунгіцидів. На картоплі МАКСИМ, КС ефективний проти всіх видів парші та гнилей при зберіганні, а також ризоктоніозу під час вегетації. Препарат має стимулюючу та імуномодулюючою дією, що підвищує стійкість до ряду хвороб в час вегетаційного періоду. ]]></g:description><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-maksim-syngenta/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2020/08/maxim-syngenta1.jpg</g:image_link><g:price>3 010.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>in stock</g:availability><g:brand>Syngenta</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item><item><g:id>1143</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник Ukravit, Рекорд ]]></g:title><g:description><![CDATA[ <p class="p1"><strong>Протруйник Рекорд від компанії Укравіт</strong> – це фунгіцидний протруйник. Спектр дії – контактно-кишковий. Застосовується аграріями для захисту пшениці озимої, ячменю ярого та іншого насіння зернових культур, бобових і кукурудзи від збудників, які породжують грибкові хвороби. Карбоксин діє конкретно проти збудників, а тирам, який також входить до складу <strong>препарату Рекорд</strong> не залишає шансів паросткам загнити або запліснявіти, а також оберігає від стеблової гнилі та степеріоза. Тара 5 л.</p>
<p class="p1">Даний <strong>препарат від Ukravit</strong> відмінно працює в зв’язці з іншими препаратами. Виняток становлять тільки лужні.
<strong>Перевагою використання цього системного фунгіцид є:</strong></p>

<ul>
<li>Збільшення енергії проростання і схожості рослин</li>
<li>Прилипач в складі</li>
<li>Тривалий період дії</li>
<li>Абсолютно безпечний препарат</li>
<li>Покращення якості та кількості врожаю</li>
</ul>
<p class="p1">Рекомендуємо обов’язково робити пробу після приготування розчину. Дивіться щоб не було ніяких білих опадів і піни. Обробляти насіння необхідно один раз.</p>
<p class="p1"><strong>Витрата препарату Рекорд від Ukravit:</strong></p>

<ul>
<li>Пшениця озима – 2,5-3 л на тонну</li>
<li>Ячмінь ярий – 2,5-3 л на тонну</li>
<li>Кукурудза – 2,5-3 л на тонну</li>
<li>Горох – 3 л на тонну</li>
<li>Соя – 3 л на тонну</li>
</ul> ]]></g:description><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-ukravit-rekord/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2020/08/88_record_5l.jpg</g:image_link><g:price>1 230.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>in stock</g:availability><g:brand>Укравіт</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item><item><g:id>1147</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник Ukravit, Ультрасил Дуо ]]></g:title><g:description><![CDATA[ <strong>Протруйник Ультрасил Дуо від компанії Укравіт</strong> – це протруйник, який застосовується аграріями для захисту насіння від грибкових хвороб, які викликають патогенні організми. Речовини, які входять до складу – імазаліл і тебуконазол. Малотоксичний, тара 5 л. Використання препарату Ультрасил Дуо покращує показники схожості та енергії проростання посівного матеріалу. Діє системно. Також наявність імазоліла в складі допомагає рослині стати більш стійким до посухи. Застосовується один раз.

Даний протруйник від Ukravit відмінно працює в зв’язці з іншими препаратами. Виняток становлять тільки лужні. Рекомендуємо обов’язково робити пробу після приготування розчину. Дивіться щоб не було ніяких білих опадів і піни.

<strong>Витрата препарату 0,4 – 0,5 л на тонну.</strong> ]]></g:description><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-ukravit-ultrasil-duo/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2020/08/ultrasil-duo.jpg</g:image_link><g:price>1 850.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>in stock</g:availability><g:brand>Укравіт</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item><item><g:id>1150</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник Ukravit, Ультрасил ]]></g:title><g:description><![CDATA[ <strong>Протруйник Ультрасил від компанії Укравіт</strong> – це фунгіцидний протруйник, який застосовується аграріями для захисту насіння, переважно зернових культур, від грибкових хвороб, які викликають патогенні організми. Речовина, яке входять до складу – тебуконазол. Малотоксичний, тара 5 л. Використання препарату Ультрасил покращує показники схожості та енергії проростання посівного матеріалу, сприяє розвитку сильної кореневої системи, не дозволяє заразитися насінню повторно. Діє системно. Застосовується один раз. Даний протруйник від Ukravit відмінно працює в зв’язці з іншими препаратами. Виняток становлять тільки лужні. Рекомендуємо обов’язково робити пробу після приготування розчину. Дивіться щоб не було ніяких білих опадів і піни.

<strong>Витрата препарату 0,2 – 0,25 л на тонну.</strong> ]]></g:description><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-ukravit-ultrasil/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2020/08/ultrasil-1.jpg</g:image_link><g:price>1 175.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>in stock</g:availability><g:brand>Укравіт</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item><item><g:id>1155</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник Венцедор, АльфаСмартАгро ]]></g:title><g:description><![CDATA[ <strong>Вінцедор від компанії АльфаСмартАгро</strong> – це фунгіцидний протруйник. Спектр дії – контактно-кишковий. В наявності два, дуже дієвих компонента: тирам і тебуконазол. Дія поширюється всередині і зовні насіння, а також в грунті. Венцедор дуже активно бореться проти всіляких патогенів та впливає тільки на них. Ріст і розвиток рослини відбуваються без його втручання.
Переваги використання:
– Не фітотоксичний для рослин
– Абсолютно безпечний
– Захист як самого насіння так і ґрунту
– Дуже біологічно активний проти сажкових захворювань і бактеріальних гнилей

Протравлювати <strong>посівний матеріал ярої та озимої пшениці і ячменю, вівса, проса, кукурудзи</strong> слід за 1-2 тижні до посіву.
<table border="1" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td><strong>Культура</strong></td>
<td><strong>Норма витрат л/т</strong></td>
</tr>
<tr>
<td>Ячмінь</td>
<td>1,0-1,2</td>
</tr>
<tr>
<td>Пшениця (Яра та озима)</td>
<td>1,0-1,2</td>
</tr>
<tr>
<td>Курурудза (на зерно)</td>
<td>1,2</td>
</tr>
</tbody>
</table> ]]></g:description><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-vencedor-alfasmartagro/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2020/08/vencedor.jpg</g:image_link><g:price>1 070.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>in stock</g:availability><g:brand>АльфаСмартАгро</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item><item><g:id>1159</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник Діксіл Ультра, АльфаСмартАгро ]]></g:title><g:description><![CDATA[ <strong>Протруйник Діксіл Ультра від компанії АльфаСмартАгро</strong> – це системний протруйник. Його мета захистити і організувати профілактичну і лікувальну дію на рослину. Дуже ефективний проти головневих хвороб, які вражають злакові культури. Також при використання його на ярих культурах можете не користуватися фунгіцидом. Діксі Ультра замінить його, якщо застосовувати під час вегетації.

Переваги використання:
<ul>
<li>Три види впливу</li>
<li>Економічна доцільність</li>
<li>Підвищує стійкість до зміни температур</li>
<li>Можливість не використовувати фунгіцид для деяких видів зернових культур</li>
<li>Препарат червоного кольору, що дозволяє краще контролювати процес протруєння посівного матеріалу</li>
</ul>
Обов’язково перебирайте насіння, щоб ефективність використання протравите <strong>Діксі Ультра від АльфаСмартАгро була</strong> оптимальною.

<strong>Норма витрати препарату:</strong>
<table border="1" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td>
<p class="p1"><b>Культура</b></p>
</td>
<td>
<p class="p1"><b>Норма витрати л/ т</b></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p class="p1">Зернові, злакові культури</p>
</td>
<td>
<p class="p1">0,2-0,25</p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table> ]]></g:description><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-diksil-ultra/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2020/08/diksil-ultra.jpg</g:image_link><g:price>1 270.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>in stock</g:availability><g:brand>АльфаСмартАгро</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item><item><g:id>1164</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник Круїзер Syngenta ОSR 350 FS ]]></g:title><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-kruizer-syngenta-osr-350-fs/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2020/10/kruiser350fs.jpg</g:image_link><g:price>3 140.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>in stock</g:availability><g:brand>Syngenta</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item><item><g:id>1172</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник Систіва, ТН BASF ]]></g:title><g:description><![CDATA[ <strong>Протруйник Сістіва від компанії BASF</strong> – це фунгіцидний протруйник. Механізм дії системний. Після того, як протруєне насіння починає проростати, діюча речовина Ксеніум розподіляється по всій рослині і забезпечує тривалий захист листя і кореневої системи від інфекцій: сітчаста і смугаста плямистість, борошниста роса, ризоктоніоз і ін. Також розвивається стійкість до стресів, що благотворно впливає на врожай .

Даний фунгіцидний протруйник ідеально підходить для озимої, ярої пшениці та ячменю, пивоварного ячменю, жита озимого. Також безсумнівний плюс, що по весні рослинам, які пережили зиму, не потрібні будуть фунгіциди. Переваги використання:
<ul>
<li>Довгостроковий і надійний ефект</li>
<li>Якісні пагони</li>
<li>Захист від листяних захворювань</li>
<li>Покращена зимостійкість</li>
<li>Кількість фунгіцидних обробок менше</li>
</ul>
Кожен раз при бажанні поєднувати Сістіва від компанії BASF з препаратами обов’язково необхідно проводити тести на сумісність між собою. Ми також рекомендуємо використовувати протруйники Кінто Дуо від BASF і Іншур від BASF. ]]></g:description><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-sistiva-tn-basf/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2020/08/sistiva.jpg</g:image_link><g:price>8 500.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>in stock</g:availability><g:brand>Басф</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item><item><g:id>1176</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник 300 fs Feuver, BAYER ]]></g:title><g:description><![CDATA[ <strong>Протруйник Февер від компанії BAYER</strong> – це протруйник посівного матеріалу сої та кукурудзи. Механізм дії системний та контактний. Застосовується для протруєння насіння перед посівом., А ще покращує енергію росту рослин, а також кореневу систему. Та й в принципі рослина швидше вбирає поживні мікроелементи. Захищає від летючої сажки, кореневих гнилей, плісняви насіння та інші.
<strong>Переваги використання:</strong>
– Контроль хвороб
– Захист і поліпшення кореневої системи
– Збільшення врожаю
– Краще засвоєння поживних мікроелементів
– Абсолютно не токсичний.
<table border="1" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td><strong>Культура</strong></td>
<td><strong>Норми витрат л/т</strong></td>
</tr>
<tr>
<td>Кукурудза</td>
<td>0,6–0,9</td>
</tr>
<tr>
<td>Соя</td>
<td>0,2–0,4</td>
</tr>
</tbody>
</table> ]]></g:description><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-300-fs-feuver-bayer/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2020/08/fever.jpg</g:image_link><g:price>2 995.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>out of stock</g:availability><g:brand>Bayer</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item><item><g:id>1342</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник Ламардор Про Bayer 180 FS ]]></g:title><g:description><![CDATA[ <strong>Протруйник Ламардор Про від BAYER</strong> - фунгіцидний протруйник, який допомагає зерновим культурам таким як, наприклад, пшениця і ячмінь боротися проти основних захворювань. У своєму складі містить три діючих речовин, які відмінно доповнюють один одного і мають накопичувальний ефект. Також в складі є прилипач. Ламбрадор Про спеціально пофарбований, щоб протруювання відбувалося більш якісно і ефективно. Відмінно впливає на велику кількість кореневих гнилей та інших захворювань. Позитивно впливає на зростання і «здоров'я» рослини.
<table border="1" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td><strong>Культура</strong></td>
<td><strong>Норми витрат л/т</strong></td>
</tr>
<tr>
<td>Пшениця</td>
<td>0,5-0,6</td>
</tr>
<tr>
<td>Ячмінь</td>
<td>0,5-0,6</td>
</tr>
</tbody>
</table> ]]></g:description><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-lamardor-pro-bayer-180-fs/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2020/08/lamardor-pro.jpg</g:image_link><g:price>3 220.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>in stock</g:availability><g:brand>Bayer</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item><item><g:id>2690</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник Командор Екстра, ТМ Альфа Смарт ]]></g:title><g:description><![CDATA[ Діюча речовина відноситься до класу нових діючих речовин - хлорнікотінолів. Препарат діє на нервову систему комах блокуючи передачу нервового імпульсу на рівні ацетилхолінового рецептора постсинаптичної мембрани, що призводить до паралічу і загибелі шкідників. Інсектицид має новий унікальний механізм дії, до якого відсутня стійкість у комах-фітофагів. Імідаклоприд на відміну від інших хлорнікотінолів рухається значно швидше по рослині, що виключає вимивання із зони кореневої системи і забезпечує тривалий інсектицидний захист. ]]></g:description><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-komandor-ekstra-tm-alfa-smart/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2021/03/komandor.jpg</g:image_link><g:price>5 000.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>in stock</g:availability><g:brand>АльфаСмартАгро</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item><item><g:id>2693</g:id><g:title><![CDATA[ Протруйник Трейзер, ТМ Ранголі ]]></g:title><g:description><![CDATA[ Системний інсектицидний протруйник насіння зернових, соняшнику, ріпаку та бульб картоплі.
Діюча речовина: тіаметоксам 350 г / л
Переваги:
Надійний тривалий захист від широкого спектру шкідників.
Стабільна захисна дія незалежно від зовнішніх умов.
Виражений захисний ефект проти комплексу надземних шкідників.
Ефект «життєвої сили» (VigorЕffect). ]]></g:description><g:google_product_category><![CDATA[ Home & Garden ]]></g:google_product_category><g:product_type>Засоби захисту рослин &gt; Протруйники</g:product_type><g:link>https://agro-zahyst.com.ua/protrujnik-trejzer-tm-rangoli/</g:link><g:image_link>https://agro-zahyst.com.ua/wp-content/uploads/2021/03/treizer.jpg</g:image_link><g:price>3 200.00UAH</g:price><g:condition>new</g:condition><g:availability>in stock</g:availability><g:brand>Ранголі</g:brand><g:adult>no</g:adult><g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists></item></channel></rss>